有個wechat股票黨岩岩加左我

終於到我啦，點回應佢好呢

推

我都試過，吹左好耐都唔比貼士我

一陣要我買架啦

叫佢ADD 埋我OK?

文琪

比你id我

可能驚會染上耶菜花，唔敢回我

白撞啦